沈門師兄弟吹水區暨拜師區（十一）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派獨立島奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

繼續Happy ！

師傅最新指示：23800

新post裝香 \|/ 師父顯靈

師傅食住先

新post 上香

師父要求好高
呢幾件我試食左先

誠心拜師

\ | /

師父唔好玩咁盡先
\|/ 等你顯靈打救世人

\|/新po上香

\|/

師父乖啦，你都係一兩分鐘到，玩住先。

\|/

移民D錢就靠大師啦

新po上香 \|/

留個名先

移民去火星都冇問題

好在今個月頭都贏咗唔少，依家輸少少可以同師父鬥耐性，等佢著返燈

LM

好！
先圍著敵軍
班撚屌冇料扮四條
等佢地彈盡糧絕就會乖乖投降！

師兄

本門絕學

無限加注大法？

你己通過考驗！

新post lm兼上香\|/

新Post 獻祭品

師父我想買macbook pro top spec

最終版本

本多忠勝

上星期初233 long左，到依家都仲係233，好撚悶呀

神喻

軍令狀已頒
將士努力殺敵

冇撚錯，驚條毛

信師父

草船借箭！唔跌點比人入貨再彈？

左二Jenna

師父：我要屌十個
兩分鐘後，師父已經食緊事後煙

師父果然仲拍得住佢後生果時 寶刀未老

師傅好唔掂咁

師傅，弟子就快俾人挾死啦

邊個覆轟屍BLOCK邊個

追蹤止賺走左 食少50點

師父救我呀\l/

師傅睇嚟會中返次

記得之前有師兄分析師父月頭一兩日月尾一星期會熄燈

仲有j岩期結

沽返算，嗰市真係好弱

月尾緊係休息下 師父袋咁多落我地到唔洗下點得

我休戰抖下先，食下洋葷算。

我諗期結後會升返上25000

啲牛瘦晒，再唔上我要告師傅虐畜

大家提起精神
一百幾十點都頂唔浦
點樣輔助師父打大佬

我17號入第一注，第一注已經瘦左20%
已經駛出左加注大法同本多忠勝絕學

呢棍我hi咗8千 預咗上萬

冇左30k

大師午間教路：睇住24200

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，上周五美國國會否決醫改，道指期貨率先下跌反映，加上美元兌日圓跌穿111，日股亦跌穿1萬9水平。

大師預期，港股反彈不強，有下調壓力，以睇淡為主，睇睇守唔守到24,200點，若不能就要補回23,800點的上升裂口底部。

師兄弟傷亡唔少

師父hea寫

睇淡為主

好彩朝早食左小小先

4月1號秋官有show

果幾日千其唔好掂股

應該會留守到星期五，俾師傅J咁耐期結J到怕

牛仔定正股冇左?

有冇咩資料，係嘅話要short

廿幾萬3正股，全部輸緊錢，粗計最少輸8千，未止蝕預咗同師父玩

我啲牛熊一早走哂 但正股都輸到仆街

今日個市想點

3正股唔怕啦

40萬淨7萬

你玩咩玩咁大

Short定先

有賭未為輸
不過玩咩玩咁大 -80%

輝山?

保留實力，唔好加倉，正股嘅蝕得起好似我咁咪同師父玩落去，炒市嘅必要時避一避呢波攻勢，等機會十倍奉還

似

就-100點

企唔穩24300

救我呀師父.jpg

molamola

朝早唔得閑睇戰況好似幾慘烈

大師熄燈

無錯！又係用本門心法既時間：
帳面蝕唔係真係蝕
止賺入袋先真係賺

好彩今朝無入貨

好彩今朝入左

頭先升應該係補返夜期裂口

what's wrong with you?

轉倉期總有擺動！切勿自亂陣腳！

5號去幾日台灣幾日，休戰

食下台妹，忘記港女

邊個覆轟屍block邊個

買小小未日牛玩吓先

24200

食台妹
真識食

有幾多人同我一樣買左恆指跌博反彈？

未到收市就咁驚

你up乜

輸到傻左 係買升 博反彈 跌穿24200了 屌西了

軍心大亂

要嚴守止賺止蝕

草木皆兵！

700都跌，strong hold

師兄弟們如果頂唔順，可以先行離場

雖然師父在上，但牛熊比例太癲，沈軍唔好太麻木

外送茶嘅錢要睇師父期結燈力啦

太多牛，殺緊牛....

仲未搖完，等下先啦，大家又唔係要打靶

個勢似想殺到落238

LC左236 mola mola

真係完全要整死好友？

暫時唔會止蝕，師父一棍硬食住先

會繼續留守，上返２４２００希望繼續上

你買左咩？

唉仆街，氣都冇得抖，彈都唔彈吓

唔通真係要直踩238？

最多食到依到

我隻牛打靶位係22958
只不過係黎多次來回地獄又折返人間，又唔係未試過

敵軍今次好撚古惑
但24000係師父mpf重地
我地一定要死守

軍心要穩
但沈軍唔好太勇，看定先再上馬

242都失埋
要避一下風頭先

美股d期指係咁插

震一震士氣！

太平山毋忘初衷
誓死輔助師父成仁！

唉，重創走先，順便買熊仔睇吓可唔可以搵翻小小

師兄小心

而家仲入市？聽日彈一彈你牛熊都輸哂

挾爆你 轉玩期啦

等睇收市又一棍打上去，收24235，反覆回穩

239嘅牛睇嚟頂唔住 走哂佢先，留遠牛算

學生哥邊有咁多錢玩期 見人個倉比人斬嗰吓好恐怖

見人係咁話238同入熊，我就知又係時候

只要頂住24003就可以反攻，上星期已估到縮量小升危險，會進一步下試呢個裂口位，不過我賭師父著燈「夠膽就加沽」今日嚟料，點知佢又唔著，師父你條撚屌我記得呢棍嘅

離場冷靜吓先，一日唔見2萬，已經夠我食成個月

我再提一提大家
沈門第一戒條
勿買近牛熊

QQ 今日做乜鬼野

大膽!

12點同2點幾買左兩注牛，而家好驚

攪完張入台證已經累積輸1皮嘢有多

唔見3萬

外送茶 識食

Gif好正

自問叫身經百戰，背脊都中兩刀

比我屋企知道斬撚死我都似

敵軍想直取師父Mpf重地

VicF 師兄係咁，愛之心，責之切

收市睇埋咩料先，始終轉倉期總會有波動

輸緊2皮

我跟轟屍輸左二十萬

少事，返學唔駛交學校咩
隨時有回贈

早幾日網台節目先tip 薯片 贏馬

玩期可以本多忠勝

今朝早位放左佢再低位入反就差唔多
可惜無時間睇市

今個月收唔到陽燭就大鑊了

仲有幾日，月線必收陽燭

準備星期二/三出貨迴避師叔

你跟條撚屌，結果條撚屌係咁轉身
你啲錢咪落哂佢袋

聽日仲有啲業績殺出黎，避一避先啦

你唔係跟轟屍輸廿萬！佢自己揸貨但叫你沽，氹你去送死 果條仆街果鑊起碼贏左十幾萬，邊個係人邊個係鬼以後要分清楚喇

古云 : 君子遠庖廚

沈云 : 君子遠牛熊

收242我都制呀

請勿回覆轟屍條撚屌，以免被block

條撚屌真係氹人去送死，錢就自己袋
次次得個講字，叫佢貼倉又唔夠薑，一係就貼舊圖

我地沈門就唔同，貼倉so easy
俾人狙？未驚過，因為我地始終同大戶大鱷同一陣線

啱嘅，近排就考試壓力大，又想搵錢
之前用學費滾大咗2倍幾，而家都輸翻好多

永遠企係師父既對前面

帶眼識人啦，轟屍條撚屌叫人去死自己發達之後扮無辜，等天收

期結，轉4月倉，師父J中左，熄晒燈

條撚屌水鬼升城隍，跌市贏果少少就當自己股神，不過大家放心惡有惡報，佢好快輸返晒，我好肯定咁講佢果套完全唔撚掂，好快佢就輸返晒架喇，睇下邊個笑到最後啦

走啦 屌你老母

頂住242

笑左。均輸都好撚跟。唔好怪我黑心，抵死

大佬之前比你咁升發，大家都食夠啦，點會重比班牛仔當ATM拎錢

Show Blocked User - 唐紫睿大家姐

師父到而家都未出指示

其實如果阿邊個重燈過師父，你跟佢買對家，唔係贏得重勁咩，點解一味死買牛

世上有邊個會燈過師傅？

我冇入你數㗎，我自己衰咋
唔會亂屌人嘅

恆指會戰勝回歸來，恆指會戰勝回歸來，後有升浪承接這變改

二師兄點睇

等三點九
師父應該J期結

可惜你亂覆人呢

可能要講明轟屍條撚屌係邊個，但係佢個名太柒講唔出口

我知佢咩料嘅 對唔住囉

冇錯今日真係要睇三點九，最怕師傅跌市就講支持位，驚你唔死補一腳

走啦過街老鼠

輸到佢甩轆我肯定

拿，呢位師弟，比多次機會你

重申：千其唔好再回覆轟屍任何野

【三點九沈大師】港股繼續淡倉 唔好心急買貨

我有預感師父真係會講支持位，使出區間下移大法，
到時真係：
師父：我要玩撚死連登仔.jpg

師父一向睇淡，得助力位
不過成交量縮左好多，牛熊比方面牛又重貨
各位師兄弟要沉住氣
個人看法，暫時未有動力殺上去。

自

揸正股嘅師兄弟咪亂溝貨，呢啲唔明朗嘅情況赤嘅話斬倉都唔好玩溝，寧願第二隻賺返

同師傅同一睇法，你應該....

最好接近900億，咁聽日就著燈，大多數股都跌咗唔少，8-10%，足夠引人買貨

大師點睇

聽說三億年前黑仔星爆炸
有三個黑仔星人逃難到地球
已知的有師父、師叔⋯⋯
難道淨餘一個就係條撚屌

Agger
不敢溝貨。

臨收市，入左10萬牛，博反陣

反彈

但驚兩個扯貓尾喎
到時左一巴右一巴

本多終勝

唔好入近牛就得架啦,大師一定會再著燈

希望依位兄弟係買遠牛

我依家損失嘅只係之前俘虜嘅敵軍，佢哋打頭陣

我都唔敢講佢個名啦

聽日應該反攻，有把握見到著燈

你當burn hill 流ga?

Trump Trump個醫保收左皮，今晚睇下美股點先

有小小唔好嘅預感

10萬牛

燒山先係第3個

今日百家樂灘路鳩估大市，6-3-2017

升升升跌升
升升跌跌升
升升跌升升
跌(星期二)估: 升

890億跌百幾點，好多股票累積跌咗唔少，期結到買貨拉返上去正常，要殺牛都下個月頭

灘路開跌，跟上星期跌一日第二日升，合路，只要未穿24003，仍然睇好有支持，穿咗要睇23800支持

利申: 師父熄燈，中伏，已斷估灘路，準確度打咗節扣

師兄弟無見一個下午

而家點生還人數...

已經好多師兄弟受傷，call緊軍醫，

全軍潰散, 軍心散漫

我將上半個月嬴既輸番哂，好在未嘔突

重傷未退，就支持唔住

宜家呢個情況只有本多終勝君可以幫到我地...

畀師父打左一棍，跟大師真係唔容易

最後7萬蚊放哂係牛到 但我覺得聽日會瀨嘢

應該玩細期嘛...

聽日有機會走到嘅，我睇殺牛動作係四月頭，要拉埋呢幾日引多啲大開殺戒

一樣 啱啱仲要勁on9咁放左三分二牛反手入左熊
依家唔上唔落唔知做咩鳩

帽事既 仲記得之前238果時call左3張細 一日內夜期插到落234 帳面豪瀨成皮野 過多兩三日又上返238
自此以後誓死追隨師父 男人冇瀨過野該多沒趣
本多終勝大法 不過真係要預多少少本

但好多師弟玩牛熊

七萬牛

冇玩過牛熊 淨係睇過浮浪巴篇文
我望到個回收價 結算價咁撚唔公平 我諗我呢世人都唔會玩個咁唔公平既遊戲
咁同俾個假普選我叫我投票有咩分別

今個月有信心月線收支陽燭，只係細支啲

我都係睇佢

我覺得你要冷靜下先

Agger
師弟，我怕你書都無得讀呀
冷靜D好

想問下同時持有牛同熊呢種係咩玩法，你想做對沖

玩呢d都算仲要玩動物 做大戶點心
均輸都已經係大戶既水晶蝦餃先玩大期

有名你叫均輸
美圖都玩埋，都唔知佢點樣捱到以家

你個本有40萬,玩2至3張細期,有排你守啦,駛鬼玩牛熊咩傻.
你唔會諗住40萬要賺400萬番黎下話?

師父話反覆向淡，叫人keep 淡，你班人就去入熊，遲早學埋師父食質子熊

你唔係40萬輸剩7萬咩?可能我睇錯

美圖11蚊都唔得，10蚊樓下快進快出或者可以，不過博唔過的

BTW,牛熊俾人睇住個圖黎食,又蝕價,真係貪方便累事

信師生 等聽日爆上去

一兩棍絕對難不倒我地沈家軍
兄弟振作！

同大家講多一次

星期三止賺，如果唔係應該要坐到七月

師叔TVB開show跌夠先再入貨
師叔5月開大show前要止賺止蝕，點都散哂啲貨

勿沾近牛熊

完埋呢水，應該會係230-246呢段位置磨豆腐，我等師叔個棍出埋應該先會返嚟參軍

唔洗止賺 反手short落去就得

反手short落去風險太高
依家係師傅vs師叔
你估師傅會唔拎丁蟹效應黎J咩

你地講到地球好危險呀

師叔儲成幾年氣先發功一次

寧願等碌長下影線燭出個時開long，開short一陣夾上去就仆直

渣住好倉等期結

今日我最傷心既
唔係跌市.......

而係見到我女神嘅含撚照

均輸19.5入美圖不過唔知佢講既係咪真了
係真既就除左恭喜就係熱烈地彈琴熱烈地唱

上次baby生仔，大師兄轉左口味玩白鬼妹
今次唔通要玩埋黑鬼妹！？

大師兄，你要振作啊

沈門已經地震完... 大師兄你要幫我地...報...仇...

股災將至 潛龍勿用

股災前必先破25000，大把位走

1日1500億成交都冇，股災條撚咩

藍師兄

又j股災

係我衰on9 我嗰隻係237就收嘅牛，我見差500收回咪放住三分二止蝕。
但唔知痴邊條筋覺得聽日會底開，結果入左15手熊
我愧對師門

我女神 圖呢大師兄！
時間xxx果套已經覺佢好正

如果你玩期 而家都走得...

等師叔開演唱會，出個碌極長下影線嘅先出手，要大升一定會磨到老莫冇哂心機，再嚟野急插先爆升

大師兄要振作呀！男人大丈父，何患無雞呢

夫

師父聽日要生性 利申 手持call

怕什麼！仲有四月long在手

我啲牛原先都７０Ｋ，不過已經瘦左３成

師兄弟，止蝕止賺一定要有，師父盲棍要小心

樣子大師兄識野
好正

黑珍珠聽過好大食。
樣子兄你支唔支持得住呀

網上已經擴散好易搵
含撚唔係問題
但當我諗起要同世界D電車男一齊j佢............

屌拿媽！
下個post要將勿沽近牛熊寫入門規！

重要將鳳雛龐統係25仔，一齊無視佢歧視佢，寫入門規

好！

大師兄二師兄番左黎

btw 係勿沾定勿沽近牛熊

Sorry
係沾

大師兄j 得太high

不如入門要通過考驗
首先要block條撚屌一了百了

外圍股災

唔好再玩動物

可唔可以噚埋我

時間尚早，要睇埋老美個市點行先知

52週高位24656
今日收24193
區區跌幾百點諗都嘥時間啦

big c heng

hing

24420（0.236）
24274（0.382）
24156（0.5）
24038（0.618）
23802（0.764）

大家加油 呢個post帶比我好多歡樂 大家賺多d

沈門一家親，有錢賺，有女屌就最開心。

深信賺多d先會多女屌 先至學投資入場

依家應該多左樣，夠錢移民/走人

我相信師父會乖既

係咪有巴打買左熊

外圍跌到咁 夜期同ig反而升 真難玩

係 火中取栗...無話唔得既，但師父開燈見光死

個市一向都係難睇透

btw 今日大師有冇打j?

今日個市預期老美會大回，跌突左
點知老美又跌唔落，明天上番244

總之引到大C睇淡就strong hold
今日再加700call 等上230

有慧根.jpg

果然大師兄睇得明我講咩

戰意不滅，全倉前進

利申：前日買哂貨

Po倉為敬

星期五果日

自膠

黃金比率？

係振盈黃金比率

周二（甲寅日）：天干地支皆屬木，全木之局，走勢向淡。(走勢向好）
周三（乙卯日）：天干地支皆屬木，全木之局，持續弱勢。（持續升勢

但係真係唔得
聽日同後日都係升

我記得大師兄講過，但小師弟我未參透到。

已經返家鄉 呢個係大師俾我地既考驗

美股低位上返成百點

所以話，都唔知你地今朝擔心啲乜
仲有個on9仔入熊

夜期升，高水超過100點
美股跌幅收窄
唔知會唔會倒升呢

佢地已經好慘唔好再屌佢地啦

利申:一手瘦牛

話咁快又去番233，基本上近幾個交易日都係呢個位，唔明點解會有人輸咁撚多錢

*243

火中取栗唔係話唔得，但唔可以話夜囉，仲要係牛熊

你睇下大師兄同二師兄玩唔玩取栗

我都知今次on9左 望住隻牛個價跌左差唔多成25格減膀我覺得冇錯
但係我依家冷靜返我都唔知我今日反手做嘜撚野

聽日再反手

只要聖物有數字未劃走，止賺不止蝕，勿沾近牛熊

唔緊要啦，經一事蔡一智。師兄們都係唔想再有沈門慘劇重演姐。

自從開左沈門兄弟區後，每個星期一都由絕望變做帶點期待，又可以諗下點樣同沈家軍一齊夾師父袋。

好多人自以為反手好醒，但呢班人入面好多都係俾人夾爆

果個咪師父

佢地唔記得左，一反手，就會同師傅一陣線，要俾人夾春袋

師父唔同 師父係為左我地先至衝出去被人挾

著無限
熄不過千

跟據歷史，如果有人整個基金係買師父對家，宜家既回報已經好高。

大師兄呢句

所以作為師父座下生存中嘅弟子只會記得「鐵達尼號」

能生存到宜家，一定係經得起無數考驗，對大師既一舉一動撩如指掌。

個回報可能高過brk.b

唔夠大師兄，經歷過自以為反手好醒，同師父同船最後鐵達尼之後就再草錢跟隨師父而已

講得好岩，我都經歷過，好彩淨係蝕左4k就領悟到

其實鐵達尼詳情係點 我淨係知超智能

基金？

就買隻中電
長遠已經跑贏佢幾條街

大師兄可唔可以講下鐵達尼

lm

12k

聽日睇定d再long 睇下師父有咩指示

同師父同船，最後咪

原來藍師兄曾經...

當然啦，唔係我點解咁憎牛熊同會講得出「咁多人講238同話反手，我就知」呢句野

今已得正道

話說當年有一次
師兄們憑著心諗一句：
師父今次應該中番一二千點掛
所以就忘掉初衷
就咁踏上咗師父嘅船
點知師父熄燈幾百之後
突然明燈再亮
但眾師兄已洗撚濕個頭
唯有繼續loop：
師父今次應該中番一二千點掛
結果............只淨我僥倖生存
一次意外足以致命
所以我地寧願諗：師父今次實錯！
就比較安全

師兄得悟本門最高心法
可賀可賀也

金融世界嘅真理，沈門就係真理之門

你老美就快轉燈，再一次證明，自以爲醒目走去反手同師父同船有咩下場

沈門滅門慘案

利申一二月淨玩期指 帳面贏過八萬蚊
三月頭兩次反手挾到兩日輸返八萬比佢
自此永不反手，升市莫估頂

(未返家鄉)

我都係成日咁樣輸

晨早入嚟第一件事就係裝香，正所謂精誠所至，師父著燈，大吉大利 ~~~

\|/

師傅比d力 無錢開飯喇

今日係沈門反攻大日子

止賺真係賺
止蝕真係蝕
帳面唔係蝕
阻力必需破
我來回地獄
又折返人間
止賺不止蝕
反手夾春袋

星期五走晒，一陣開市，表示不問價追牛，上望25000仲有四五百點賺

反咩嘢手? 要對師父有信心，最多睇唔通唔買，唔理你玩緊乜都好

支持，從來唔買put

師父一定好傷心

因為堅持所以見到希望，師傅救我地呀 \|/

琴日壓力太大 我知錯了

大家留意返，仲未搖完嫁！驚就今日搵位自己走
對師傅既敵人有信心就留到聽日，但係聽日賺蝕都要走

自從聽左沈大師相反理論，小弟本金就由2千幾升到上萬七蚊，有大師可脫貧

中

師傅真神人也

尋日跌少少就無哂信心既師弟實在太急進了

後生仔急進.jpg

持續升到星期三

抖夠喇 係時候反擊

拎返啲架生出嚟

JULIA個波GAP搖撚準備

要邊支自己揀

師父今次實錯！

今日要殺個痛快！

撚唔信師父條撚屌唔著燈，佢夠膽話「夠膽就加沽」我確定佢要瀨嘢瀨到人人唔信

即刻再反手放熊追牛，追隨返眾師兄步伐

瀨西的精義奧旨，不在於瀨，在於停。
要信師父

反手d 兄弟rip

今日目標重返24600

聽日破25000

今次好彩未蝕埋本，蝕埋就真係冇得玩

兩隻小牛走左，排緊張細期@24320

根據我鳩估，月底前24900-25000,引夠牛，大戶月頭十日八日會殺一輪，之後又上過，大家提高警覺，再講一次睇唔通唔好買住，停一停，諗一諗，切莫胡亂反手

聽日係最後上到25000引牛既位
師叔有show係tvb出

4月1 群星唱談鄭少秋

師父今次夠唔夠師叔鬥

師父今次同師叔同一陣線

今日都係冇實戰理論

我只信師父，秋官我無視嘅

大師沈迷女色

師父晨早流流唔會咁好精力，起雙飛，食俄羅斯金髮大波鬼妹做morning q掛

啲牛仔終於返家鄉

師父未撚上電呀，冇力嘅

咁晏師父冇嘢出嘅? 係活仔坐咁耐想燈死佢咩

佢連post 都唔出

有冇今星期另類指標loop 下

師傅發功啦

又回反港女真係好撚廢

無咩力

師傅唔出文，大戶大鱷都冇哂方向

佃市好靜

末返呀

決定等到期指結算後先再入市
好難觸摸呀

師父可能諗住今日起身就可以笑柒我地，點知

[我估]期指後
4月上旬應該仲有一次逃生門
之後大家可以等師叔開show
[/我估]

其實美股跌左咁多。家陣港股搞到我有d怕怕。

究竟係回調定股災 大師已明確指出方向

師父係咪以後都唔寫實戰理論？

對師父有信心 岩岩起身long左24347
睇呢兩日鳩估中

大師遲左出野

仲J緊Trump Trump

【實戰理論】外圍因素仍淡 後市仍有保留（沈振盈）（MAR 28）
2017-3-28 11:30:31

昨日港股進一步下跌，恒指24200失守，但整體跌幅尚未算太大，全日計下跌164點。跌市的原因，主要是特朗普政策在國會受挫，加上日圓走強，導致日股出現顯著的跌勢。昨日美元兌日圓險守110關口，但估計在月底季結前，下破的機會頗大。金價持續做好，昨日高見1260美元水平，中長線大方向仍然向好，短線應在1250整固。

兩會後內地在政策方面，暫時仍沒有利好的消息公佈，反而進一步顯示收緊貨幣、防樓市過熱及防走資。另一方面，繼續在市場的制度及秩序上加強監控。而在本港方面，實體經濟狀況明顯轉差，但樓市泡沫繼續膨脹，加上港匯持續疲弱，資金正似溫水煮青蛙，緩緩流走。但股市卻大合奏地，以北水流入作為升市的「無敵理據」，令到股民都陸續入局。基於以上因素，筆者對港股後市的看法，一直有所保留。

現時的港股，正在泡製出大時代、大牛市的憧憬，最終目的，是要令到全市場都相信股市還有好一段大升的時間，大家要全情投入，全面持貨「等發達」。筆者經常説，「橋」唔怕舊，太陽底下無新事，歷史一定會不斷重演的。

師父淡倉鐵達尼已經駛出碼頭

大戶係咪儲緊彈藥貨仔chok期結

好彩有師弟跳左船

師父有圖咁撚串？

太陽底下無新事真喺好想掌師父個臭嘴

儲左兩日氣就係出咁既野

你見到d 咩？我見到師父自比太陽咁光咁亮

師傅又j呢個又想做太平山下老襯？

我都係諗住靠師父移民

🤞🏻🤚🏻👌🏻👌🏻👌🏻

今次大戶一定借師叔開演唱會，震走老散先大升

夠膽就加沽！

總之個個都係老襯，獨師父眼光明亮，已經將MPF啲老本轉為保本保守基金，自己兜個圈讚自己，高呀

VicD 師兄呢排留手，無屌7師父wo。有d 唔慣

符文：
太平山下老襯多，
太陽底下無新事。

解籤：
太平山下老襯唯獨師父一個，
太陽底下新奇的事日日新鮮。

師父，明白了

一向我都最尊重師父㗎，冇咁嘅事

fat fat ，跟五行買，依家汁左2皮幾野

四海之內皆兄弟.jpg

夠未？唔夠話我知

夠未，未夠話我知

師父：琴日比入貨機會你，唔撚係入熊啊？！

師父：

我之前已經入到冇晒錢，師傅可唔可以俾我返家鄉

師父：雞年有翼難飛

師父，你瀨啦，隨便瀨，盡情瀨啦

張相影到咁7 既

大膽！呢張已經係師傅最見得人既相

大膽!!!竟然話師父柒!!!師父讀中大有個朵: 型燈

唔想打甩師父棚牙
師父仲要講野
佢唔講野我邊有錢賺

仲追唔追牛好，好似企穩24300

大師午間教路：結算前大市跌唔落！
訊匯證券行政總裁沈振盈表示，經過昨日震盪，亞洲區股市反彈，但港股的反彈動力不足，他預計周四前大市在進行轉倉，表現會較牛皮，在結算後可能會回調。

大師又話，目前小心中資民企股的表現，可能會有較大波動。

即係結算前會插一插

向師父請安

符文：結算前大市跌唔落！
解簽：結算前大市跌得落！

結算後會升
重點投資中資民企
多謝大師

天有光 沈家弟子導我上路
風有聲 沈祖大師邀我作浪
唯獨我 播導這城邦說正道
誰在笑 長夜伴著指數急升

所以話聽日無論賺蝕都要散貨離場先

大師近幾日破燈

無破

唔少人都好想擁有Angelababy嘅靚樣，當中Baby靚樣更被視為女士整容嘅樣板。

近日一名韓國女模Hyemoo Kang被媒體爆料，疑花數十萬港元整容，將自己樣貌整成Baby一樣。呢位Hyemoo Kang係廣告模特兒，有指佢因爲鍾意Baby，所以想擁有與Baby一樣嘅靚樣，雖然唔知真定假，但唔少網民見到Hyemoo Kang個樣時，就話佢唔似Baby，反而似少女時代嘅允兒多啲，咁允兒同Baby都係靚女，似邊個都無所謂。

樣子兄，屌住先

俾件假貨樣子兄？

0992做咩急彈

今日咁少成交量，係咪壞事

你當大師兄係咩

今日真係縮得幾誇張

大陸係咁插 港股都唔跌 搞到有d驚

都係走咁一半牛先

走嘅走，留嘅留
只欠時機勢破25000

好撚索

縮量 又橫移 j期結

高低波幅唔夠一百點係咩玩法

未收市，睇定d

個市走平得咁緊要

可以一戰

大家磨利好刀劍，喂好糧草未？
今晚要夜襲殺上去

覺得聽日會跌

點解

大師 we trust
聽日後日 一跌就即買貨

大師反手

岩。沈門止賺蝕規條

各位師兄弟準備咗咩禮物
等清明送畀師傅？

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，經過昨日震盪，亞洲區股市反彈，但港股的反彈動力不足，他預計周四前大市在進行轉倉，表現會較牛皮，在結算後可能會回調。

紅字為重點！
捱多兩日啦

即刻跌

好，聽朝放一半先，留一半去地獄行個圈

屌個市，死撚哂人咁

又係咁慢跌

今日悶到訓著左幾次,救命

悶住升好過尋日一開始就跌

【三點九沈大師】大市窄幅上落為主 周四後先有方向

連沈大師都冇明確方向

咁即係會有大波波

窄上落 熄左燈

而家D女個樣，全部一模一樣，
尤其係白滑下巴仔，
尖到插死人，
但奇就奇在，個白滑下巴仔嘅尖端，總係有一舊小小嘅圓包。
我真係唔撚識欣賞
人造人，屌屌下成件散哂解體點算？
都係留返比你啦樣子大師兄

散咗的話 我好樂意砌返埋佢順手執個二攤

原本打算strong hold 埋聽日，依家玩埋星期５

百家樂灘路鳩估大市, 06-03-2017"

升升升跌升
升升跌跌升
升升跌升升
跌升(星期三)估: 跌

實在冇資金進場，大市氣氛弱，今日升市只有9百幾隻股升，跌嘅都7百幾，上千隻唔升唔跌/冇交易，冇錢會再跌

灘路改變咗似單跳，跌升，開跌嘅話希望最後2日升，同唔好大跌頂住就好，等下個月

利申: 鳩估，希望自己錯

個市臨收，師父出左兩下wo

精神啲！聽日有大波波

今日真係瞓著

大師兄唔好沉迷女色住，我地目標係２５０００ 同２７０００啲女

樣子

大波波向邊先得ga

迎接大奇蹟日！

今日升番咁上下算係咁

居然無人post三點九都有

d 師兄弟訓哂... 以前呢個重任係三師兄做架。

今日個市悶市到訓著

悶到

今年會得到嘅野
又何需心急呢

P.S
我同志玲興祼睡
晏晝無攪野

屌

仲悶過v92 帶既獌

大師兄佢癡q咗線呀

我3點10 post 左出黎啦

沈迷玩樂

qq 聽日爆升

真係爆升我就fat fat la

美國證交會今日的資料顯示，中國科網巨頭騰訊（700）已入股美國電動車商Tesla，並持有816.75萬股，佔已發行股份5%，但未有披露作價。若以Tesla目前市值計算，這批股份價值22億美元，折合約171.6億港元。騰訊回覆本報查詢時稱，Tesla在電動車、輔助駕駛、共享汽車及能源儲存等領域上，均為全球領先的新科技公司。騰訊的成功與集團過去至今，有一個良好投資企業的記錄有關，而Tesla創辦人Elon Musk亦是代表企業精神的原型，具有願景、野心及執行力。

騰訊近年主要透過投資不同的科技或科網公司，來進軍不同行業，為旗下用戶開發不同應用場景，包括電子商貿方面入股京東商城，又收購手機遊戲公司SuperCell等。早於2015年時，騰訊、富士康及和諧汽車（3836）組成合資公司，並在去年宣佈在江西投資160億元，興建電動車工廠FMC，但有指騰訊及富士康之後已退出。

fat fat唔好忘記孝敬師傅

我冇信師傅今日放左一半

師父派錢都唔識執

師傅真係料事如神

我之前因為一格冇入到就搵少左二千，聽日再升又繼續搵少啲

師父：無野呀？我派錢比你都唔撚要？

屌我啲235long call喺咪可以執返少少骨

可能聽日直隊235呢，adr好似已經228

仲有兩日 師父救我呀

大家放心

咁快手就有圖

大師話過兩日先有方向，會唔會聽日就夾上去

姐係周四後先冇方向，因為師叔開show

係隔離手機台炒燶紅iPhone個post copy嘅，順便恥笑吓啲義海區傻鳩，-300叫人要，聽日大貨到st唔收開定填海區得啦，執平紅iPhone就聽日去鋤啲傻鳩啦各位師兄弟

將部古董紅iPod touch變iphone都諗住炒
果然係傻鳩

多謝解讀

睇到夜期，有冇反左手班師弟講下有咩教訓

Elon Musk 的下一步，將 AI 植入你的腦中

QQ入股應該唔係為電動車

小心高開低收

兩星期前好似試過夜期升到癲結果第日大戶派貨

快撚D升上248啦仆街

高開ok
低收都ok

高開低收都唔關我地事，都話星期3高位散水

平開，高收

大家準備好未？

聽日9點坐定定！提起精神！

屌呢set gif分開放 好吊癮

好難學咩？四個字：本多終勝

I'm ready

大師兄我地夜襲成功
美股 all green
QQ ADR 229.5

終於等到$230

做得好！聽朝準備happy 下

聽日應可以爆上2,300點，外圍adr都升。

今日開會冇睇3點9，唔係入多10萬牛

好波！
阻力將要改寫
趁今晚大家望兩眼

聽日升300得唔得

道指都升150

今日係沈家軍大報復日

各位兄弟都餓夠了 一陣一齊上去大飲大食

期權新手求問
itm股票期權如果到期日個戶口唔夠錢行使買入股票 我又冇平倉 喺咪變廢紙？
還是證券行會同我自動市價平咗佢？
白癡問題唔好恥笑

要開群p party

如未能準時作出交收，本公司除會對遲交收金額收取利息及收取行使貨值的0.05%(最低 $200港幣)作為罰款外，亦保留禁止相關客戶日後被行使或主動行使的權利，敬請留意。

呢個係致富嘅做法，間間都可能唔同。
Btw 唔想接就平倉，無錢接仲SP咁多張貪期權金係咪on9架

唔喺我果啲long嚟
btw多謝巴打

早晨各位

今日又大升了

Long行使嘅係權利，唔係義務。
但證券行幫你自動平倉有可能收另一個貴嘅佣金，自己留意番

精神啲精神啲！

唔好咁串喎我仲未返家鄉

向大師及一眾沈門信徒請安

\|/ 上香

如果師父今日乖乖地就上3碌大嘅香過你 \|/

ok

\|/師父

今日全軍出擊!!

\|/

師傅，食早餐啦

今日到一定要殺呀

收市500

ready

騰訊 230

上馬！

夠膽就加沽
呢句值咁小咋咩？

上香俾師父，仲有冇得東山再起就睇今日啦\l/

今朝又有得睇師父自己掌自己個咀,好興奮

月頭開左LC @25000
師傅可唔可以趁聽日期結推上去

升124點 邊夠我地食

當沈家軍乞兒呀

騰訊230...

大師早\|/
各位早24600

早
殺上24600 !!!!

係咁跌

岩岩開市者

止賺

趁高開230已止賺陣間師傅反手就瀨野
\|/師傅

大屍又加持992

入貨時刻, 衝呀.....

抖抖先！下晝見真章

【實戰理論】窄幅上落等結算（沈振盈）（MAR 29）
2017-3-29 9:48:41

昨日港股略作反彈，恒指重上24300水平之上，但整體反彈力度不算太大。而全日市況只呈現窄幅上落，皆因臨近期指結算，大戶正進行期指轉倉，缺乏方向。現1時要關注的，仍是外圍因素，特別是美股的走勢。昨晚美股反彈，道指上升150點，收報20701點。今早日圓繼續強勢，美元兌日圓險守110水平，今日即市要留意著其走勢，慎防跌穿110之後，會觸發日股急跌。

港股方面，走勢上仍然是上落市格局，等待期指結算。相信今日即市仍是窄幅上落為主，缺乏方向。但若以大戶的手影估計，明日指數再挾高結算的機會較高。今晚英國將正式啟動脫歐機制，影響性有多大，仍在觀察之中。但在匯價方面，英鎊及歐元已反彈至較大的阻力位，短線應有回吐。

聯想（）乃筆者今年的愛股，早在去年底已建議在4.7元水平收集。業績後被大行一沉百踩曾出現急跌，股價亦從5.2元水平急插。但無論出面的看法如何一面倒睇淡，其股價始終守得住4.6元。經過一輪收集後，昨日終於一舉上破5元關口。筆者仍然維持全年目標7至8元。

沈振盈

992 $4.5 gogogo

4蚊 gogogo

瘋狂祝福992，究竟聯想老細同師父之前有咩嘢過節?

師父最鍾意一定係月尾，次次copy返同一篇槁就搞掂

楊生：xyz$%^，香港姓沈的殺千刀，我前輩子欠他錢嗎？像冤鬼一樣纏著我

師父睇8,9蚊都唔係問題，最慘整句「大戶打壓都穿唔到4.6」，唔係有大仇口點會咁祝福992

多謝師傅再次祝福聯想

上次我啲聯想熊仔仲未走得晒，帳面蝕緊4.5k
仲諗住有排坐(上個祝福去到下次業績)

今日又祝福

呢句真係痴撚線 4.6 都唔比機會人

師傅

唔通楊生搶左師傅隻G條女

將期等結算既話 最快幾時拎得番個按金？

呢隻野唔明有咩好？
D野又唔係好
價錢又唔係平過人
又唔係可以壟斷市場

記住
沒有無緣無故的跌
沒有無緣無故的升

凡受師傅祝福者，無一幸免

兩蚊撈底

師傅一掂科技野...

我感覺到股氣
一股直衝25000嘅氣

師傅今日睇得唔夠淡，佢琴晚話今日會挾高，無左豪瀨之情。

今日啲師兄弟悶到訓哂？

小睡片刻

悶市莫放鬆
弟子勤練功!!

果然係有為青年，但你都應該叫鞭插下師父。

那有弟子鞭策師父咁忤逆的事
師父正在享用o靚模，淫聲浪語遍山頭

飛顏
好想顏射佢

師兄下次post j 圖可唔可以打番句慎入

師弟你入沈未深，師父鍾意人sm 佢，你唔sm 佢佢唔識發功。你比正野佢佢隨時馬上風。

趁今日悶悶地，想討論下有邊隻股用黎長收息好？ 本身有月供3 仔。港鐵好似幾好，幾夠壟斷，但佢唔派特別息就好低息。

992 被大師祝福完仲唔仆街？

屌 萬變不離其宗

之前係咪侵仔你試過 992 跌到hihi 但d 證無肉食

823冇得輸

等落番50到入？

今年好似未試過５０樓下

我知啊 諗緊好唔好月供住先，跟住再大跌先再補注。

好多人揀佢個月供，個價有啲難落，月供左先
之前入左５手賣左之後賣左２手買唔返

xx碎收息組合

大師午間教路：勿衝動入市
訊匯證券行政總裁沈振盈認為，大市反覆上落，波幅不會太多，預計期指結算後大市會反覆向下，建議暫時勿衝動入市，先看清形勢再行動

入多10萬牛，攻上24500

十萬牛

漏左呢句

蒼生有救

有呢句就夠

午間教路大定五行鳩估大？師傅講完想hold多日

升未

未吸貨好吸，應該過多陣就升

又黎考驗我地對大師既信心

牛已入，求老鼠夾

max左stock喇

訓醒，軍情如何！

上緊

磨利老鼠夾

埋位！準備殺上248！

終於見完客返到公司，個市升成點？我今朝set完價就出左去

係咁陰跌

得40點，當我地係乞衣啊！？

收市應該會上番24400

歡迎光臨沈門

四月溢價咁高

師父呀！！！！你生性啦！！！！

師父呀，你連條脷都唔伸出嚟，點瀨西呀？

乖啦。你伸條脷出嚟瀨西啦

屌你當師傅係狗咩

大膽.jpg

我睇返牛熊分佈
近肥牛熊都仲好遠

現在時段係咪chok 上chok落引牛熊歸位，同埋等券商推返啲新ge近牛熊畀人買?

【策略王FB Live】Quam Direct特約午市直擊 20170329

社長：QQ會進軍日本支付市場(wechat pay)

大師唱完隻聯想，依家級級落，但個巿唔係點郁

上緊，50點

唔好話40點

今朝120點已經當緊我地乞衣

仲升得少過道指

轉燈

倒跌，個市咩事

倒跌

屌大師咩事啊

完全唔知發生咩事，有冇人可以解釋下個市做咩

師叔開show

星期五結算？

即係又要strong hold到下星期

等埋3點9，殺呀

升唔起 應該要做淡

坐穩呀

【三點九沈大師】大師：等結算後再部署

說好的夠膽就加沽

上面個隊型 軍紀嚴明

師父都怕左師叔 避下風頭先

QQ又來勁假做返上229

1分鐘都冇

屌每日set230都放唔到，但我信大屍，等破左240先放

師父話245有阻力

我都信大屍 195有貨

破佢

又都悶戰一日

我買long put 992 10張，大師要生生性性呀\|/
同埋仲有小牛

攻唔入

我覺得中電最穩陣

唔想煩嘅話，中電唔錯

仲係差一個時機
但係唔知幾時先出現
到底係聽日定後日

今朝set 230放到

好 睇睇價位先

VicF師兄無上水？

上左注香算唔算

等睇聽日一開市就破245

乜事? 百家樂鳩估斷路2次唔攪啦，今個月雖然贏錢，但後半個月明顯自己估計出現錯誤，先會坐艇，暫時唔加倉唔斬住

今晚就攻破佢

磨左幾日,聽日睇黎都會爆邊啦掛

諗住睇下分析添

坐艇月

你老味 渣住張即月期兩星期了 仲未爆上

聽日！

最近中咗師父一棍之後，戰力減弱，要療傷 大市資金量唔夠，暫時難爆升，但我依然認為係牛市，就睇今個月月線三支陽燭，大師兄話大升之年

師父期結要生性\|/

師傅日日有頭威冇尾勢

已經坐左艇，越等越心慌
師傅救我呀 \|/

【股壇串到盡】美圖秀秀 可以令豬扒變貂貚（沈振盈）（第117期）
2017-3-29 18:00:18

呢個禮拜市場的焦點，全部聚焦於隻美圖秀秀（）身上。一間蝕錢的科技公司，但市值一度超逾900億元，傳統投資者覺得這是不可思議。但在年青的網民心中，其軟件在中港兩地人人皆知，人人皆用，用戶數以億計，新世代的投資者，覺得這是另一隻騰訊（）、另一隻「臉書」。

究竟一間尚未有錢賺的上市公司，應該值多少錢？在科技年代，市場見過無數的成功例子，自然希望能夠發掘得到另一隻的阿里巴巴、騰訊、臉書。當然，要買到一隻成功的科技股，始終需要「膽色」加「運氣」。在2000年科網年代，令大家炒到如痴如醉的科網股，此刻還有多少隻仍然存在？

股票的價值，始終建基於在「盈利」表現。騰訊之可以成為股王，全在於能夠建立出盈利的模式，兼且能夠不斷的推動盈利增長。但大家要明白，從「仍在虧損」的起步點，去到近三百億元盈利，市值逾二萬億，並不是朝夕得來。過程中，可能要經歷無數的困難及失敗，需要長時間的考驗。不要因為今日見到騰訊的成績，就簡單地認為，某一隻股票將會是騰訊第二。更不可因為有此想法，就不理平貴，胡亂地高追。將來如何是將來的事，將來就算你是「騰訊第二」、「阿里第二」又何？現在你始終仍然是一間未有錢賺的公司，冇錢賺的公司，就只有「冇錢賺」的價值。就算將來有錢賺，投資者也不能傻到用將來的價錢去買現在的價值罷！

大家不同意？講個故事畀大家聽。當年中國人壽（）上市，股價大給在五元水平橫行。其後炒上四、五十元之時，市場就話呢一隻是「中國宏利」、「宏利第二」，而宏利（）上市幾蚊，升到二百蚊，所以，中人壽絕對可以升上兩百蚊。結果，十年過後，股價仍只得高位的一半。中人壽已經是一間有錢賺的公司，尚且仍是這樣，更何況是完全沒有利潤的美圖秀秀？

大家要明白，美圖秀秀最大的功能是什麽？就是在相片中做手腳，令醜女變成美女。相信大家是會明白的！

今日咁好機會都唔掃上去，睇黎都要過埋清明先再玩

700call已止賺

堅持，相信師父會發揮燈力

２個星期啦，已經身中多刀，仲末退下火線，但不斷補倉補到彈盡糧絕的地步。我對師傅好有信心，但佢呢期唔睇住班細
會抗戰到３月底（後日），希望平手離場，如果唔得都會清倉休養

師叔發功，唔敢搏
同埋呢兩個星期入啲股都唔好過，明明升緊，得閒有單壞消息得閒又俾大行唱衰。一下幾個％冇晒

個市咁撚悶
研究下妙麗妹單野堅定流好過

師傅up乜春
以家唔買等佢升左買唔起先黎買既意思

我鐘意Evanna Lynch多d，成日諗點解故事裏面哈里唔係同Evanna Lynch一齊，明明又襯又共患難，兩次都鐘意死港女，證明羅琳都係港女！

我覺得似真，條淫西以前都俾人影到唔撚著底底

終於預到有人同我一樣，呢個精好多

真係好襯

夜期係咁插，希望美股開會扯

師父五行都話聽日跌

嘩屌 一嚟就咁激 啱啱一開好似俾三哥啲姐姐見到

師父

明明全世界唔信哈里既時候，luna lovegood都一直支持佢，做男人唔可以咁忘本架，哈里

就好似我地對師傅永遠不離不棄咁

哈里呢d父母幹撚又悶又剩
完全襯唔起Luna

好似師父對樓淡一樣咁多年始終如一

最後仲要同個公廁結婚

聽下五月天先啦，今年五月有排捱

strong hold 到五？

15號前清倉，等6月

因為放假所以15號，定有其他原因

月中師父又開始J期結

師父好似個個月都淨喺玩兩個禮拜
月頭觀望 月尾等期結

有冇買到飛呀

今個月月頭等業績，等完等加息，加埋息特期結

周四（丙辰日）：天干屬火地支屬土，火生土之局，略為向好。（略為下跌）
周五（丁巳日）：天干地支皆屬火，全火之局，出現反彈，尾市回軟。（出再回調，尾市回升）

咁危險 企邊都比人挾爆 四月再戰

睇返07同15，升之前一定會磨返幾個月，要買貨你預左俾人磨先
所以我清磨由佢磨

早呀喂

日上三竿都無人開門

上注香先 \|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/

早上上香，師父顯靈呀

\|/

爆石呀嘛，爆完就嚟開門

\|/

大師靈靈性性唔該

爆完唔好沖, 大師月尾開倉報施眾生

咁靜嘅

升啦

個市好悶師兄弟都瞓晒教唔撚上香
\|/

早晨！我今朝唔知醒

師父早晨\|/

熱烈地彈琴熱烈地唱，大家一齊慶祝軍師條撚屌total loss $42000

大陸個市好廢

冇北水

樣子大師兄 仲未起身

忍耐

咁就要揾小鳳姐嚟沈門表演啦

\|/
師傅要記得睇住啲細

師父呢個星期d 五行燈力十足

【實戰理論】即市策略 候高做淡（沈振盈）（MAR 30）

昨日港股略作反彈，恒指收24392點，上升46點。大市整體反彈的動力仍然不足，但始終是期結前，不能完全作準。今日期指結算日，以近期的部署預計，相信早段市況仍會是偏好格局，但要慎防下午形勢會逆轉。外圍方面，英國正式啟動脫歐機制，歐洲股市表現平穩，英鎊匯價亦企穩1.24水平。美股方面，道指微跌42點，但納指及標普則輕微上升。

筆者的愛股聯想（），昨日走勢吸引，最高一度升至5.22元水平。此水平乃較大的阻力位，故此，昨日即市也出現回吐。在策略上，貨底繼續持有，低位溝了的低價貨，則可作短炒，食胡為先。

至於今日的策略部署，早上大市應該繼續頂住高位，但估計中午過後市況會回落。故此，可在24400樓上部署淡倉，短線等23300食胡。由於明日仍有場外結算，可能明日也是一樣，高開後再出現回吐。故此，今明兩天的部署，都是先高沽，候低食胡。

配合一齊睇：
周五（丁巳日）：天干地支皆屬火，全火之局，出現反彈，尾市回軟。（出再回調，尾市回升）

淨係筆者愛股依四隻字，已經夠聯想永不超生

好難觸摸呀師父

師父：留番拜山之後先睇跌
from 策略王live

打機升，垃圾市

今日啲師兄弟去哂邊

已經準備好來回地獄，錢就all-in左，唔睇市幾日慢慢等下，飲下茶

根本個市底就好勁

今日係修行嘅機會

好悶

打機

真係打機好過,望住個市磨足幾日

大師早\|/
各位早，琴日long put 左992， 依家補到夾緊牛牛條數
大師好野

五行有哂劇本，大家都預左今日係點，所以師兄弟們都訓哂教。就黎要改做沈門師兄弟休息室

現緊dark soul 1

新game?

自從psp 無出之後，就無再玩

市悶，股可以唔玩。
但仍然要孝敬師父。
師父，拿，送兩杯芒椰奶西比你
希望你飲完
識得奶西

唔爭在整碟西炒飯

張圖唔喺mon hunt咩？

我既意思係新既mon hunt

準備long一張四月 機會黎啦

沈門師兄弟叫春區，個市西到唔想睇

24271！

個量縮得好勁

準備好接受挑戰了

師傅同大戶係度磨豆腐

師父返黎啦

是。

半日四百啦 仲要期結

係喎三位師兄係咪又帶左師傅去叫Ｇ商討對策，點解冇左影

因為今日係完全跟據五行運作，三位師兄去左同師父取西經。

純粹想問吓，呢到有冇師兄玩緊期權 ？

二師兄

市悶，哪有錢

好掛住以前三師兄係到笑柒大師既豪情壯志 三師兄係第一個係連登傳達聖喻既人。

初心者 一齊努力

今朝Long 左兩邊240/248，博下個月爆邊

師傅，我岩岩爆左電話鏡頭
你聽日可唔可以生生性性
資助我換電話？

仆街唔記得後日師叔發功

師父一祝福聯想就

縮量縮撚到下午開波得400
\|/師傅幾時先call完g著燈

師傅冇熄過燈wo

師父都話期結完先算 師兄質疑師父？

係囉，佢d 五行中撚哂 所以三個師兄處之泰然。

尋日買埋熊，止賺埋 ，聽日搵位入好過啦

光芒萬丈

午後突然急插 嚇鳩我？
返家鄉

師父聖光

【大師午間教路】
大師話港股形勢偏淡，繼續「Fing上Fing落」，可能要等到清明過後先有方向，留番拜山先講...

大師好串
但係一開波托眼鏡果野好柒型

242

上熊 247

下牛 237

上下都係500點距離，仲要星期四兼期結
擺明引歸邊

下周見真章

屌你老母 英國巨石柱陣咩

對沖

午後急升

樣子準備開新post

師父
五行又中

1001

唔好1001住啊，大師兄好似午睡ing

大師兄又食緊女呀！

大家去住徙置區先